{
    "question": "Kelincahan merupakan perpaduan antara kemampuan titik-titik dan titik-titik\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kggjjv</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gfjkjh,grvdvrdczecescwsxwd</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "18-tentukan-hasil-bilangan-campuran-berikut-a12-56-34-b2-476",
            "question": "18. Tentukan hasil bilangan campuran berikut :    a.12 + 56 - 34\r\nb.23 X 3 - 33 -\r\nil bilan berikut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.34</p><p>b.-17 </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a bener2 ga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna kalu b itu salah yang benar adalah a</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-cara-bermain-softball-271",
            "question": "Jelaskan cara bermain Softball\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>CARA</strong><strong> </strong><strong>BERMAIN</strong><strong> </strong><strong>SOFTBAL</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong></p><p></p><p>Regu yang mendapat giliran untuk memukul, setiap pemainnya mendapat kesempatan <strong>tiga</strong> kali memukul. Jika pukulan pertama dan kedua berhasil, maka pemain yang memukul harus lari. Urutan memukul ditentukan oleh nomor urut yangtelah ditentukan sebelum permainan dimulai.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>semoga</em><em> </em><em>membantu</em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>Cara bermain softball</p><p>Berikut cara bermain softball, yaitu:</p><p></p><p>Regu yang mendapat giliran untuk memukul, setiap pemainnya mendapat kesempatan tiga kali memukul. Jika pukulan pertama dan kedua berhasil, maka pemain yang memukul harus lari.</p><p>Urutan memukul ditentukan oleh nomor urut yangtelah ditentukan sebelum permainan dimulai.</p><p>Pemukul yang pertama tidak boleh dilalui oleh pemukul kedua, pemukul kedua tidak boleh dilalui oleh pemukul yang ketiga, dan begitu seterusnya.</p><p>Setiap base atau titik hanya boleh diisi oleh satu orang pemain.</p><p>Pada waktu bola dalam permainan, pemain bebas mengadakan gerakan, kecuali bila pitcher sudah siap untuk melempar bola kepada pemukul.</p><p>Pada waktu lari atau akan ditik, pelari tidak boleh menghindari dengan berlari ke luar atau ke dalam lebih dari batas yang ditentukan, yaitu kurang lebih satu meter dari garis batas.</p><p>Lama permainan ditentukan oleh inning. Selain itu, dapat ditentukan dengan waktu jika dengan inning terlalu lama. Inning untuk softball sebanyak tujuh inning.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-5-tujuan-berenang-dalam-arti-yang-lebih-luas-789",
            "question": "Jelaskan 5 tujuan berenang dalam arti yang lebih luas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri2. Sebagai olahraga yang menyenangkan</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri2. Sebagai olahraga yang menyenangkan3. Melatih otot lengan dan juga otot kaki</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri2. Sebagai olahraga yang menyenangkan3. Melatih otot lengan dan juga otot kaki4. melatih kewaspadaan dan juga kehati hatian</strong></p><p><strong>1. Melatih keberanian diri2. Sebagai olahraga yang menyenangkan3. Melatih otot lengan dan juga otot kaki4. melatih kewaspadaan dan juga kehati hatian5. Agar dapat menyelamatkan orang yang nyaris tenggelam</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-contoh-latihan-untuk-meningkatkan-kekuatan-otot-lengan-935",
            "question": "Tuliskan contoh latihan untuk meningkatkan kekuatan otot lengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>push up</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah,semoga benatr</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Push-up</p><p>Bear crawl</p><p>Push-up segitiga</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perilaku-terpuji-dalam-olahraga-disebut-asemangat-beuforia-csp-625",
            "question": "Perilaku terpuji dalam olahraga disebut\r\na.semangat\r\nb.euforia\r\nc.sportivitas\r\nd.spirit\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.semangat</p><p>atau gak c.sportivitas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu aja sih soalnya aku lupa lupa ingat</p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penyakit-tidak-menular-yang-disebabkan-karena-gangguan-fungsi-ins-612",
            "question": "Penyakit tidak menular yang disebabkan karena gangguan fungsi insulin yang seharusnya membantu mengubah zat karbonhidrat menjadi anergi tidak berfunsi adalah penyakit??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penyakit tidak menular yang disebabkan karena gangguan fungsi insulin ialah diabetes melitus</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terdapat-dua-buah-bola-yang-terbuat-dari-bahan-berbeda-jika-bola-627",
            "question": "Terdapat dua buah bola yang terbuat dari bahan berbeda. Jika    bola A terbuat dari karet dan bola B tebuat plastisin. Jika\r\nkalian menjatuhkan kedua bola tersebut, bola manakah yang\r\nakan akan memantul lebih tinggi? Mengapa hal tersebut\r\nterjadi? Jelaskan!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. karet</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-cara-penanganan-pertama-jika-terjadi-cidera-yg-anda-keta-251",
            "question": "Jelaskan cara penanganan pertama jika terjadi cidera yg anda ketahui \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Rest. Istirahatkan bagian tubuh yang mengalami cedera.</p><p>Ice. Letakkan bungkusan es (ice pack) pada bagian tubuh yang mengalami cedera. ...</p><p>Compressing. Balut bagian tubuh yang mengalami cedera dan ditekan agar tidak terjadi pembengkakkan</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1. Rest (istirahat)</p><p>Saat timbul cedera, maka hal pertama yang perlu dilakukan adalah menghentikan aktivitas olahraga sesegera mungkin. Namun banyak orang tidak mengindahkan saran ini karena merasa masih kuat untuk melanjutkan olahraga.</p><p></p><p>2. Ice (es)</p><p>Pengaplikasian es dapat mengurangi rasa nyeri yang terjadi dari cedera olahraga. Ini perlu diberikan sesegera mungkin saat terjadi cedera. Maka Adji menyarankan sebelum olahraga, sebaiknya orang menyediakan kotak pendingin untuk menyimpan es yang dapat digunakan sewaktu-waktu terjadi cedera olahraga.</p><p></p><p>3. Compression (kompres)</p><p>Kompres dilakukan dengan es yang dibalut kain dan ditempelkan di daerah tubuh yang nyeri. Kompres es juga dapat mengurangi bengkak. Sayangnya, sebagian orang justru mengoleskan bagian yang cedera dengan peram kocok atau balsam yang bersifat panas. Padahal hal itu dapat membuka pembuluh darah sehingga membuatnya bertambah bengkak.</p><p></p><p>4. Elevation (pengangkatan)</p><p>Yang dimaksudkan dengan pengangkatan adalah menahan bagian yang cedera berada di posisi lebih tinggi daripada tubuh yang sedang berbaring. Tujuannya adalah untuk mengurangi nyeri dan mengurangi aliran darah ke bagian tersebut yang menambah parah inflamasi (peradangan) yang terjadi.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakkan-dg-mengangkat-tubuh-ke-atas-dg-cara-menolakkan-satu-kaki-257",
            "question": "Gerakkan dg mengangkat tubuh ke atas dg cara menolakkan satu kaki disebut ..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melompat adalah gerakan menolak dengan satu kaki</p><p></p><p><strong>penjelasan</strong><strong>:</strong></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-alat-yang-sering-digunakan-dalam-senam-irama-adalah-kecuali-186",
            "question": "11. Alat yang sering digunakan dalam senam    irama adalah, kecuali .....\r\nA. pita\r\nB. tongkat\r\nC. simpai\r\nD. topi\r\n\r\nplise jawab sekarang!!!!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Topi</p><p>Penjelasan:</p><p>alat yg digunakan untuk senam irama adalah tongkat, simpai, dan pita</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>D.Topi</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Maaf kalo salah</h3><h2>#Terbaik</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}